偷舔女同學直笛…每10男就有1人！他和受害女結婚「不敢說出祕密」

台灣的小學與中學的音樂課都會有直笛課程，但你有過這種經驗嗎？根據日本電視的街頭調查，發現每10個男生中，就有1個人偷舔過女同學的直笛，「間接接吻」滿足能被異性填補的內心欲望，不過要提醒的是，這樣的行為在日本屬於犯法，一經定罪，最高可判處日幣30萬元（約新台幣8萬元）罰款，或者3年有期徒刑。

根據日本東京都會電視台《5時夢中！》（5時に夢中！）節目進行連續3天調查，結果發現，1成的男生在學時曾經偷舔過女同學的直笛；日本媒體《しらべぇ》也曾做過相同的調查，訪問750位男生，每10個男性中，就有1個人曾偷舔女同學的直笛。

另外，日網「livedoor」也曾經調查，20至30歲的男性中，超過10%的男人曾做過這種行為，而年齡層比例中，20幾歲的男子為13.3%、30幾歲者為10.7%、40幾歲者為8.7%，也就是年齡層越高、輩分較資深的男人就比較不會做出這樣的行為。

受訪的男性中，其中有一名男子透露，長大後他跟一名女同學結婚，不過他不敢讓對方知道小時候曾經偷舔她直笛的祕密。行為專家分析，男生偷舔直笛是一種「情感投射」，多半是不敢向女生告白，因此想藉由直笛達到「間接接吻」的效果，滿足自己內心的慾望。

不過事實上，在日本偷舔人家的直笛是違法的行為，直笛被舔的同學可以依刑事毀壞罪，控告偷舔的同學。一經定罪，最高可判處日幣30萬元（約新台幣8萬元）罰款，或是3年有期徒刑。不過舔直笛的追溯期僅3年，這也是為什麼這些男人長大後敢在鏡頭前承認曾偷舔女生直笛。

係咪想吹蕭咋

d女同學應該偷攞我枝直笛當假狗

隱性gay

個個男同學都奶同一個女同學枝笛
最後枝笛都係男人口水

第一時間諗起小鐵吹小茜支笛個高潮樣

我都有偷舔過男同學支笛